switch 有無可能出 GVG

好懷念以前PSP 可以玩Gundam
GVG GvG np
咁多隻game淨係呢隻最襟玩

如果switch 有得出就好

同意

任天堂無出過ⅤS系列,點解會覺得佢會出,出都係PS4啦

希望會出啦, 雖然垃圾BN啲GVG, 真係唔及CAPCOM時咁好玩

機能問題
係都ps4先啦

唔好睇少任天堂出錢補底既誘惑
雖然見CAPCOM飛起任天堂正統進化大成功之後唔知仲有幾多三廠會上釣

gamcube有gundam vs z gundam...

街機最新VS系列用PS4相同引擎開發,PS4都係做試驗作
根本lP比索記買起左,唔係話用錢買就得

gvg 高畫質
點會出720p game

而家出到咁垃圾 狗都唔玩啦

有得拎住黎玩
網上對戰都幾正

唔好話switch出
你ps4出返舊作+online對戰帶返起個熱潮都好呀

宜家根本係過氣game一隻
我打左咁多年vs 系列
宜家落機舖見到mbon都唔會打
個系統已經搞到同當初差太遠...